請admin採取行動，此po #11 含有bam圖

邊個再叫空姐做飛雞，一律回哩條link

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

推

推 bye

peter都唔理我

改個好啲標題可能多人入嚟

推到peter仆街

勞煩你

舉報會員Peter攞料(#95138)貼bam圖

Peter攞料自爆bam圖唔係唔推到佢仆街下話？

建議改標題做舉報會員Peter攞料(#95138)貼bam圖

去其他po推下先

舉報埋佢洗版，佢多次回覆

嚴重影響他人正常討論

原本都冇留意到
多謝分享

更正：建議改標題做舉報會員Peter攞料(#95138)貼bam圖及洗版

連仔

BAM 得人未

肥絲當年係咪都死喺bam圖手

多謝peter

幾時到peter功成身退

admin請block

peter仔仆街了 露點

分化大師Peter仔功成身退

睇下有幾多peter fans幫手推

蓋世寶，屌你老母

分師p仔功敗垂成

條鬥黃影大頭熱狗都有今日啦

呢個要推嘞

我愛Peter

連仔未訓醒?

成班雞蟲

邊度有ban圖？

quote 唔bam 㗎柒頭

睇到啦
當我冇講過

peter 仔

雖然我係有block 你，但係我都會得閒解block 睇下你講嘢，無乜私怨嘅

但係今次依個邊個都救唔到你橙

我含淚推一下算

RAP

依個要睇佢係咪特登quote幾次定係唔小心quote 咗

唔小心quote嘅而無繼續quote 落去嘅話，會無事

不斷quote 明玩嘢嘅話，一定會bam, 例子：知名五毛 魯班七號

連仔起身未

連仔5 毛又唔bam, bam 圖又唔bam

peter

保護Peter仔 請拉post 拉

今日係連登最黑暗嘅一日
大家唔好推

幫大家backup條link

一早Block撚咗佢 本身睇唔到 你開多個Post咪仲多人睇到

推到連仔回應

bye peter

依家係大家想佢仆街

Peter 仔似乎真係得罪咗好多人，mola mola

真係輸了

嚴正執法

想佢仆街還想佢仆街, 貼bam 圖還貼bam 圖, 兩樣野來
學藍絲話齋, 犯法就係犯法, 連仔今舖一定要執法

推呀

推到PETER仆街

Okok

推到死熱狗仆街

慣手勢撳左不推

可唔可以唔好推
唔想Peter仔輸

好啦

呢條仆街五毛，扮黃個個po都分化

幾時bam 柒條垃圾?

推手

Peter 仔，佢地quote 一次無事㗎

睇下魯柒啦，佢係連續quote 咗5次唔怕死先瀨嘢

連仔識分㗎

而你？我唔知連仔點睇啦

木

推到佢仆街

連囝訓醒未呀
起身ban人喇

第一個reply係#4

其實當年肥絲係咩情況下貼bam圖？miss 咗

睇下連仔點睇啦你加油啦

點都好，你依家就瀨緊撻，爭在你可唔可以拉多一個陪葬啫

此情不再

箭囊巴又見啦依件事同魯柒單嘢有d相似

你果個post 真係經典

負責人請問成人台往哪兒走

我是來留名的

咩得罪人 人地係分化撚嚟

好多傻仔quote bam圖

淨記得係蓋清捉到之後我已經冇再見到個po

入到去有啲#冇咗

Quote 果個未必有嘢

但係post 果個一定出事

push

第一日上連登?一齊落去啦

佢個個都覆係唔覆我
睇佢都知自己柒咗一直洗走留言
開po批鬥人結果未批死人，自己先畀人bam就好笑

傻撚
一街五毛連仔都唔bam
點會得閒理呢啲

之前有巴打試過唔小心quote啦，無事

係有五毛唔小心quote n 次bam 圖先出事

Peter 手足

所以要幫手推我都試過咁樣推冧一隻五毛起下我底

橙

逐個report哂 等睇連仔點做

留定名先

我直覺話俾我知佢係魯柒

直行轉左再轉右

睇嚟大家仲記得佢

台主 點開番成人台

魯柒emoji

pish

再見喇Peter仔

係呀屌

佢依家好明顯驚撚咗我，一係一早block 咗我，一係唔敢覆我

推推

常用手法

純粹係睇人仆街最開心

咁多人入黎推po 送peter 一程

唔好推

入去吊下佢嚟

唔好拆穿佢住

peter要輸了

魯柒：我睇唔到

拉啦你班仆街

唔小心推咗

peter 仔好心痛

乜咁唔小心

推到peter sir仆街

我無心㗎peter 仔

下次小心D啦

推呀連仔做野未？

Peter 仔88

report左

Tui

又撚下 新會然

Admin表示:唔會理㗎啦,要支持人人有平等嘅發言機會

入嚟幫cctoy賤蓄Peter攞料新AC改個第二個名

Bye bye peter

推撚到Peter 仆街

小朋友睇連登

一早block左條7頭

推撚到隻賤蓄仆街死

Push

即係洗版
ADMIN 去咗邊

挽留

如果我開post有冇人會幫我推
夠10正評即開post

仲未俾人ban嘅

有好多手足quo咗bam圖唔好再開po唔好再推

你就真係小朋友啦傻仔

已經唔熱門

今次peter兄玩完了

我上次都要推成三十幾頁先ban得掂隻quote ban 圖五毛

完全封鎖左 睇唔到佢講乜

peter 今次睇到咁多人唔妥佢，實好心痛

Peter不嬲以一敵百，戰鬥力好高
勁過波台班圍爐狗

Push 五毛

拉呀

p

無左

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲